美股Veritone 有無人買左？

見升左好多，小注賺左

屌你宜家先講

Sorry
諗緊再加倉

可能仲可以升幾倍

靜啦

基本面係點？

介紹下間公司？

Veritone, Inc.是一家開發人工智能（AI）平台的公司。該公司的平台開啟了認知計算的能力，可以轉換非結構化音頻和視頻數據，並結合結構化數據進行無縫自動分析，從而生成可操作的情報。其基於雲的人工智能操作系統（aiOS）與公司的應用程序套件集成並編排了一個開放的認知引擎生態系統，從大量音頻、視頻和結構化數據中揭示有價值的多變量見解。該公司的技術使用戶能夠使用多個認知引擎和數據集近乎實時地運行全面的、多變量的查詢、關聯和分析、集成和優化輸出。該公司的服務和目標市場包括媒體代理服務、軟件即服務（Saas）解

介紹/數據

Deep fake?

琴日張option賺左百幾% 已走

靜啦屌你

靜少少，我哋美股post d人10蚊一早跟小西買齊貨

Ok

你唔要三叔了?

美股post個個揸住幾百股

狂升

24

睇好 但唔知咩價入好

係 唔敢入

33 買唔買好